Q1) Who is Mahatma Gandhi?
A1) Mohandas Karamchand Gandhi (ISO: Mōhanadāsa Karamacaṁda Gāṁdhī; 2 October 1869 – 30 January 1948) was an Indian lawyer, anti-colonial nationalist, and political ethicist who employed nonviolent resistance to lead the successful campaign for India's independence from British rule.

Q2) Who is Leonardo da Vinci?
A2) Leonardo di ser Piero da Vinci (15 April 1452 – 2 May 1519) was an Italian polymath of the High Renaissance who was active as a painter, draughtsman, engineer, scientist, theorist, sculptor, and architect.

Q3) Who is Nelson Mandela?
A3) Nelson Rolihlahla Mandela ( man-DEH-lə; Xhosa: [xolíɬaɬa mandɛ̂ːla]; born Rolihlahla Mandela; 18 July 1918 – 5 December 2013) was a South African anti-apartheid activist and politician who served as the first president of South Africa from 1994 to 1999.

Q4) Who is Bill Gates?
A4) Answer not found.

Q5) Who is Cristiano Ronaldo?
A5) Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro  (Portuguese pronunciation: [kɾiʃˈtjɐnu ʁɔˈnaldu]; born 5 February 1985) is a Portuguese professional footballer who plays as a forward for and captains both Saudi Pro League club Al Nassr and the Portugal national team.

Q6) Where is Paris?
A6) Paris (French pronunciation: [paʁi] ) is the capital and largest city of France.

Q7) Where is the Great Pyramid of Giza? (
A7) Answer not found.

Q8) Where is the Great Pyramid of Giza?
A8) The Great Pyramid of Giza is the largest Egyptian pyramid.

Q9) Where is Mount Everest? 
A9) Answer not found.

Q10) Where is the Amazon Rainforest?
A10) The Amazon rainforest, also called Amazon jungle or Amazonia, is a moist broadleaf tropical rainforest in the Amazon biome that covers most of the Amazon basin of South America.

Q11) When did the Titanic sink? 
A11) Answer not found.

Q12) When was the first iPhone released?
A12) The iPhone (retroactively referred to as the iPhone 2G or iPhone 1) is the first iPhone model and the first smartphone developed and marketed by Apple Inc.

Q13) When did World War II end?
A13) World War II officially ended in Asia on September 2, 1945, with the surrender of Japan on the USS Missouri.

Q14) When did the moon landing happen?
A14) Moon landing conspiracy theories claim that some or all elements of the Apollo program and the associated Moon landings were hoaxes staged by NASA, possibly with the aid of other organizations.

Q15) When did the United States declare  independence?
A15) The Declaration of Independence, formally titled The unanimous Declaration of the thirteen united States of America in both the engrossed version and the original printing, is the founding document of the United States.

Q16)  When did Nelson Mandela become president?
A16) Answer not found.

Q17) What is data?
A17) Answer not found.

Q18) What is the capital of Japan?
A18) The capital of Japan is Tokyo.

Q19) What is CaptialOne?
A19) Answer not found.

Q20)  What is Captial One?
A20) Answer not found.

Q21) What is the chemical symbol for gold?
A21) Chemical symbols are the abbreviations used in chemistry, mainly for chemical elements; but also for functional groups, chemical compounds, and other entities.

Q22) What is quantum?
A22) In physics, a quantum (pl.: quanta) is the minimum amount of any physical entity (physical property) involved in an interaction.

Q23) What is the primary language spoken in Brazil?
A23) Answer not found.

Q24) What is maths?
A24) Mathematics is a field of study that discovers and organizes methods, theories and theorems that are developed and proved for the needs of empirical sciences and mathematics itself.

Q25) When did the Titanic sink?
A25) Answer not found.

Q26) When did Titanic sink?
A26) Answer not found.

